急問 台灣落地簽證

我本身月尾會去台灣旅行
但我本護照有效期唔夠六個月
上網見到話台灣可以係護照有效期三個月入境
但台證又一定要六個月之前申請
想問整落地簽證護照期不足六個月得唔得

你大陸人黎？

去到check-in咪知囉